想請教去過下呂溫泉嘅巴打

下個月會帶屋企人去下呂浸溫泉住一晚
但因為屋企人唔想留係溫泉旅館食晚餐，所以冇訂一泊二食
想請問下各位巴打 下呂溫泉區夜晚有咩好食？求推介

推

自駕去過下呂好似無咩食肆，鐵路旁唔知

下呂去過一次,我記得入左黑之後周圍都會收晒鋪
下個月去又凍又餓搵野食好慘架, 問下間旅館可唔可以後加早晚餐喇

Thanks 巴打
我上網睇啲台灣人blog,話下呂入夜會好靜，怕到時夜晚屎都冇得食，又唔想兩老失望

上次去係住小川屋
房有私人風呂
一泊二食 三千幾港紙一晚

不過下呂天一黑 好多鋪頭都關門
無咩野行 可以行下溫泉街
不過我上次去乜都無開
朝早去合掌村睇下
幾得意

我記得好似得一間叫唔知咩中華料理
其他鋪都關哂門

溫泉區夜晚唔食咁on鳩

如果真係加唔到早晚餐, 唯有用GOOGLE MAP睇下附近有咩未收鋪再揸車去食
無理由叫你去旅行都食杯麵咁慘既

入黑前食飽佢先返旅館
巴打如果想出街食都留返喺大城市先好咁做嘛，日本鄉下地方唔似香港啲鋪頭夜一夜都唔收鋪，好多都入黑就收皮

睇下附近有無便利店
買下關東煮食當一餐囉
下呂印象中無咩餐廳

重點係點解唔想係酒店食先？

乜柒都冇 好冷清喎
之前去湯快別館

冇 唔駛諗

我上次去住普通和室七舊水一晚包兩餐，個景仲要望返條渠

唔食晚餐不如日歸啦，唔通俾咁多錢入去淨訓咩

唔該曬咁多位巴絲打意見
我會考慮向旅館方面訂餐，其實因為我老豆好多嘢都唔食得 加上我地本身對會席料理嘅晚餐麻麻地
所以先考慮外出用膳。
因為之前做功課見tripadvisor話好似有啲選擇
好彩問一問你地

冇野好食，不過係有便利店的，夜晚都幾多人係果到買野番去食

唔會無，但選擇唔多，而且可能得日文MENU

我去過一間有山豬鍋既居酒屋食

呢間
唔算好好食

係咪唔食生野?

呢間食鰻魚飯既

同旅館講清楚有咩唔食得
可行既佢會幫你準備食材

溫泉區重點就係夜晚果餐